安室奈美惠引退前香港演唱會 30/3 大家最後的機會

[售]安室奈美惠 香港演唱會
30/3 (五) 4連 內部認購飛 $2200
四連位blue 58 14 84-87
有意請PM
因爲本人工作關係 未能出席 安室最後的演唱會

留返個tg先

終於～～